Documento gerado sob autenticação Nº RJV.879.042.UE7, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3207                  de  03/05/2018
A VICE-PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro de 2016
RESOLVE
Remover, a partir de 18 de abril de 2018,  de acordo com o artigo 36, parágrafo único, inciso II da Lei
n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997,
EVANDRO LUIS BOBSIN, ocupante do cargo de Engenheiro-área, Ambiente Organizacional Ciências Exatas e
da Natureza, Código 701031, Classe E, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 02, SIAPE nº. 2320941
do Centro de Processamento de Dados para a lotação Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, com
novo exercício na Divisão de Planejamento e Controle de Aquisições.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Vice-Pró-Reitora de Gestão de Pessoas
